★其實失業，應該向政府邊個部門申報？

唔見有部門負責

想申報

lm

無

老貓有就過業咩

咁佢哋d失業率data邊度來？

鳩估？

所以想申報，唔想做隱形失業者，修正失業率

1823 知唔知？

攞緊老綜唔使申請

咁有d人冇攞喎

稅局一年才review一次

dse retaker可以當失業

搵勞工處，會協助就業
都唔錯架，連補水有萬幾蚊，仲有7日有薪假 (要做夠一年)

閪工

有肺炎就去警署報到完再去社署

年尾抽獎果陣填無業會有紀錄

政府統計處會出份申報表俾商業機構
問佢地有冇人手空缺，現在人手幾多
比較職位數目過去數據同在職人口就計到失業率

利申 : 好似係

$37.5 80%

老貓要做slave鳥